咁同錦

你地邊個字

甘